有冇石油期權的

如果有 可以邊到買😝

咁多野唔玩 玩埋D垃圾

CME

直接喺cme買咁堅？

你間證券行有做CME咪有囉。
唔通叫你做member 咩

平平地uso期權都得